紀律部隊宿舍高樓層向市民丟下玻璃樽及炮仗

都既然譴責咗，支持要求政府立案調查！

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

香港狗隻 知法犯法

推

直播好清楚睇到爆炸品係由警察宿舍內高空擲下。根本不是由其他市民燃點

有三毛惡意推post

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

（有片）炮仗眞相

［真相？］到底係示威者定警犬玩炮杖？

有無人覺得now開始變紅媒？

cls

嚴正執法！